[金將軍萬歲]南韓擬2022年裁軍兩成

南韓擬2022年裁軍兩成至50萬人

南韓國防部因應總統文在寅的競選承諾，制訂國防改革時間表，計劃大幅裁軍約兩成，到2022年將兵員減至50萬人，並計劃跟北韓展開工作會談，緩和朝鮮半島軍事緊張。

南韓國防部周五正式就總統文在寅大力推動的「國防改革2.0」公布細節，以精簡架構為大方針，這項在近日北韓軍事威脅減少情況下發表的改革計劃，提出到2022年要將現時62萬名兵力大幅縮減至50萬，強制兵役期亦由現時21個月縮短至18個月。

目前南韓軍隊編制以應對朝鮮半島爆發全面戰爭為主，但龐大的軍隊被批評在應付天安號被擊沉，及延坪島被炮轟這類突襲時不夠靈活。

文在寅去年競選總統時承諾改革軍隊，走現代化精銳步伐，在陸軍小型化之下，估計將軍人數會由目前約430人，減少70至80人。

因平昌冬奧而促成的南北韓高級別會議，早前同意兩韓展開軍事對話，南韓國防部打算與北韓舉行工作會議，研究如何紓緩半島軍事緊張及創造和平氛圍。

平昌冬奧令兩韓再次走近，南韓各個部門在周五新年工作匯報中，都希望能把握機會更進一步。統一部計劃今年制訂韓半島新經濟地圖構想，重新整合東海及黃海周邊及兩韓非軍事區三大經濟圈，以連接北方經濟圈，推動兩韓經濟一體化。

外交部就提出，加強與中、美、日、俄溝通，為實現半島和平奠定基礎。文化體育觀光部則希望重新啟動兩韓文化交流。

係時候要統一

其實文在寅係咪北泡菜間諜

唔想打仗我明，但人地日日喺你門口射導彈+核試，你仲走去裁軍

南越咁囉

解放南朝鮮

咁iu bb 咪俾共產黨抓住

我都咁諗
仲要利用冬奧解鎖北韓
好撚鬼
南韓人唔知點睇

如果南泡同化變左北泡 咁以後無泡劇同泡哥 班港女點生活

擺明金仔用冬奧 buy time。

韓國人都唔多想打仗
最多屌鳩金仔話佢癡線
利申：絲 韓國讀緊書

服侍金將軍

金仔下一波咪要南朝鮮進貢幾十億

南韓同南宋一樣咁垃圾

十足宋朝用歲幣換取一時和平咁

正解

呢個諗法只係統一主義者一廂情願

連登成功人士：係得社會失敗者先會反對佢懦弱

其實都明佢哋點解咁諗
始終一打就一鑊熟
我都唔敢畢業再留喺度

其實利伸又唔洗伸埋係絲既

連登仔又指點江山
義務役根本雞肋嚟
cut少啲係好事

以色列笑而不語

南方政權好伕全部都係咁垃圾
南宋,南韓,南越

南宋國民想打 依家南泡連國民都唔想打 成個國家都垃圾

根本佢哋個心直頭想統一

統一係主體思想既旗幟下

南宋唔弱喎 文化同經濟黎講都幾興盛 仲可以守到蒙古咁耐

有鳩用咩
幾勁個皇帝on9都冇用
靖康之難

靖康之難係北宋 成件事之後先到南宋

Cuck

以色列又咪係攞嚟充人數用
義務役得個一兩年
訓練到啲乜
俄羅斯咪有件燒爛裝甲車囉

朝鮮統一不過係時間問題 , 美國佬到時可能會容許日本擁核

好似係喎,sor,自膠
但南韓係咁送錢同裁軍
咪同南宋絹貢裁岳家軍一樣

以色列男人係服三年兵役， 女人係服二年兵役

瑞典08年開始都話因為招募人數不足所以男女都要服返兵役啦

咪話攞嚟充人數囉
conscript始終被人捉嚟當兵
士氣係差一截
而且多技術少少
eg炮兵，裝甲兵
都幾難用義務役

德國國防軍依家轉晒志願役表現咪又係屎咁

冇錢就乜都屎啦

咁義務役咪可以將本來用係人工方面既錢用係裝備上

以色列本來都只係男人要服兵役, 第四次中東戰爭之後發覺人數係全面戰爭上面好重要所以要埋女人服兵役

好似以色列, 南韓依啲敵人人數遠比自己國民人數多既國家點可以唔強制服兵役

oppa們以後唔洗離開我哋咁耐啦

張伯倫

冬奧完咗肥仔再嚟試射幾導彈，再過多一排大規模擁有核彈，到時大家就玩撚完

但係義務役質素始終差啲
民主國家又唔可以死傷太多

走精銳化路線 如果裁軍budget係去加強軍備 咁可以係好事

人造人整容雞
金將軍捉到都唔會屌啦